有無人睇過鬼子來了？大家點解讀套戲？

如題

馬大三無殺到人被眾人指責係咪顯示緊中國人自私？
另外去揾人做瓜日本兵，最後被人屈錢係咪諷刺中國人最叻屈自己人錢？

大和田好好戲